藍絲佢地都作歌：香港狗熊

好撚嘔心

佢地唱得出口先算

聽日見！
721 831！
銅鑼灣等！

啲詞差到呢..

冷處理
個個字都唔識多隻 又唔識廣東話 撚識唱

陣老土味湧出嚟